點解世上有Lego拍成嘅電影但冇barbie拍成嘅av

點解冇

因為玩過barbie嘅就知barbie對腳係擘唔開